(支美貿易戰Endgame)加到25%關稅後,支那山河就快滿地都是三和大神

到時十三億蝗蟲有一大半都係咁,都咪話唔過癮